中大被黑警圍攻！

為何無人講，無人幫手？